# sort function

Ce projet contient des algorithmes de tris en php pouvant être exécuter depuis la ligne de commande en lui passant des argumemts .
--------- liste des algos -----------
bubbleSort
combSort
quickSort
selectionSort
insertionSort
mergeSort
shellSort
  

- clone project
- go to project folder
- then  run the command    php bubbleSort.php "1;4;3;-2;1;5;7;9"  
